中國一點都不能少

點解冇人話蒙古搞獨立，冇人拎返比左俄國差不多一個日本咁大既土地？